世界好快會出現糧荒

非洲爆緊蝗災
隨時影響埋東南亞國家
一年後可能連金象米到買唔到
到時政府一定乜都唔做
香港人點自救？

叫蕭生講香港會有糧荒

全世界復工復課，死多啲人咪唔洗咁多糧

買定公仔麵午餐肉

集思廣益

金象係咪泰國米我都有d保留
自從商品說明條例之後就無再自稱泰國香米

Up to a 25 Year Shelf Life

in +x哥 we 7